點解D牛雜佬咁鐘意玩把鉸剪？

係咁啪啪啪

職業病

一聽到d 拍拍聲就好想食

習俗黎 d牛雜會好食d

唔覺聽到d 啪啪啪啪聲好爽ga 咩

唔通劣條牛撚？？？

處牛唔好味

成日玩假動作 扮剪多二舊
唔好當我盲先得嫁 睇穿你啦

好似有啲道理

btw 其實啲鉸剪好撚污糟，勁撚多菌

剪不離手可能去廁所都帶住

用黎剪空氣劉海

剪生野熟野都係同一把剪 仲要十年冇洗過

因為剪斷嘅係情絲

硬係要 「閘閘閘」幾野先落剪

只係將同一舊剪到細舊d 睇落好似好多舊咁
Between 好想用佢把鉸剪剪下d牛肚 好似好好手感

啲聲好好聽 仲有剪腸粉個啲聲都係

可能會覺得件牛肚比好撚大塊你 可以剪好多件呢

我諗其實唔只得把剪污糟

成日剪空氣扮有剪到

香港salt bae